可否申請禁制令 禁港鐵無理封站

基於公眾利益 有無可能申請禁制令 禁黨鐵亂封站 影響民生

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！